---
title: Marsinah FM - Mentoring 23 Januari 2013
date: 2013-01-23
categories:
- laporan
- mentoring
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---

* Komunikasi via surel dan pos dari [Siska](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Siska_Doviana) kepada [Dian Septi Trisnanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dian_Septi_Trisnanti) dan [Atin Kurniati](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin_Kurniati)

Mba Dian dan Tim Marsinah FM yang baik, Terkait berakhirnya hibah Cipta Media Bersama, [terlampir](http://ciptamedia.org/wiki/Berkas:Surat_Permintaan_Laporan_Marsinah_FM.jpeg) adalah surat resmi permintaan laporan dari Radio Buruh Perempuan Marsinah FM Termin Hibah II.

Surat ini juga akan dikirimkan via pos. Namun untuk memudahkan saya salin tempel juga isinya disini, selain lampiran.

Salam, 


Jakarta, 23 Januari 2013

Kepada YTH:
Ibu Dian Trisnanti
Radio Buruh Perempuan Marsinah FM
Jl. Tipar Selatan No.27, Semper Barat,
Cilincing, Jakarta Utara.

Perihal: Permohonan Resmi Wikimedia Indonesia untuk Radio Buruh Perempuan Marsinah FM mengenai 
Laporan Hibah Termin II

Ibu Dian Trisnanti yang baik,
Berdasarkan rapat organisasi penyalur hibah Cipta Media Bersama pada tanggal 15 Januari 2013 telah diputuskan 
bahwa program Cipta Media Bersama yang didukung oleh Wikimedia Indonesia akan berakhir pada bulan Maret 2013.

Wikimedia Indonesia telah menerima laporan naratif dan laporan keuangan Radio Buruh Perempuan Marsinah FM pada 
tanggal 29 Oktober 2012, namun kami butuh kejelasan mengenai tenggat akhir kapan Marsinah FM akan menyelesaikan 
laporan naratif dan laporan keuangan untuk Dana Termin II yang apabila dijumlah dari saldo sisa sebelumnya 
mencapai Rp.139.362.853,- (Seratus Tiga Puluh Sembilan Juta Tiga Ratus Enam Puluh Dua Ribu Delapan 
Ratus Lima Puluh Tiga Rupiah)

Surat ini adalah permohonan tanggapan untuk tenggat waktu penyelesaian laporan keuangan dan laporan naratif 
dana termin kedua yang diharapkan ditanggapi dalam waktu empat belas hari dari waktu surat ini dikirim.

Kami sarankan tanggapan juga termasuk narasi singkat, apabila ternyata dana tersebut mengalami sisa, maka 
Marsinah akan menggunakan dana tersebut untuk upaya peningkatan kapasitas buruh perempuan sebagai 
pengelola radio komunitas buruh perempuan – atau yang lainnya.
Wikimedia Indonesia meminta anggaran, apabila dana mengalami sisa, dikirim sebelum 7 Februari 2013.
